2017年6月13日上午8:30

人在土瓜灣，天氣極惡劣，根本開唔到工，啲貨一出門口必定濕晒，點解仲係黃雨？天文台係唔係監察緊天氣架？

成個天黑晒喇，仲唔黑雨？？

開唔到市 會賺少幾多錢？ 個股市重要定你d貨重要？

痴撚線
愈落愈大

圖片上傳唔到